邊度買猫糧?

最好可以ONLINE ORDER
用開WNP 都好但選擇唔多..
唔該哂!

見無人理你咁慘覆下你
我自己買開 petpethome
同 天下貓貓一樣貓
兩間都3日內左右送到貨

Petpethome買滿$500/$800之類有野送
貓貓就款/牌子多d

唔同牌子 有d款petpethome平d
有d款貓貓平d
同埋有時佢地各自會做特價
買之前比較下

買之前不妨睇睇依個
睇下平時貓貓食開嘅牌子成份好唔好

haha thank you a!
上去睇下先

我係行去最近個間寵物用品店買
上網買係咪平好多?

就係睇咗呢個先覺得WNP唔夠CHOICE
唔該哂你

其實係呀
同埋grain-free 天然主食糧/罐嘅選擇少
寵物舖多數賣商業糧/商業罐/日本零食罐

我叫APE 因為佢送村屋，而且今日早上落單夜晚就送。

商業糧/商業罐/日本零食罐 不了
CHING可唔可以SHARE下你買邊D罐?

快成咁! 睇下先!